通識補henry sir點？

如題
底一般 學校predict5*想再上
定係hong sir好啲？

補om
或Hong sir啦

Oscar for sure

你補通識d錢同時間谷其他科好過